人愈大愈覺得自己蠢

好聽就叫做識體諒人感受
難聽就叫蠢

愈大愈覺得受傷永遠係自己
無論工作學業愛情友情上 什至屋企人

自己體諒人 但係邊個體諒自己

難道你唔體諒人你就會過得開心？

女人生得靚就自動有人錫

唔使睇你識唔識體諒人

你應該係醜樣蠢西

雖然你啱 但係我係粉巴

我明